i am 好fit的man。。。。。。。。。。。。。。。

=2hrs
=770卡

瘦了

做gym都要畀人知?你有冇咁撚虛偽呀

羊B拍拖了？

因為你飲汽水仲多過ME

係呀 吹咩 我要話比全世界知

禾刀相

標題睇左做i am 好fat的man

咪係，人地想講俾人知關你鳩事咩

又係你呀肥仔

不過我鍾意 #nohomo

單車機

唔好呀

no 瘦仔

女仔少少肥有啲肉好
有手感實在啲。而且冬天好實用

7X KG WO ching

又係你啊生滋柒腳趾

其實羊b踩壞左幾多部機

唔g b鍾意邊類型女仔

男仔呀

呀b 依排咁積極減肥

呀B成熟左，出毛了，唔再係呀b

THIS

死肥閪 屌你老母